釣魚人士經過中國海域 遭中國海警截查

【釣魚人士經過中國海域 遭中國海警截查】

有消息人士指，於今晨時分，有幾名釣魚人士經過中國海域(担杆列島) ，欲住公海釣魚。經過中國海域時，遭中國海警截停搜查，其後送往伶仃島。

消息指，中國海警為避免病毒傳入中國，所以進行截查，並命令離開。最終全部人士獲放行。

13/08/2020

[In Strive | For Truth]
[堅持｜ 真相］

FB:
IG:
Tg Channel:
YouTube:

#拾玖傳媒
#nineteenmedia
#19media
#歡迎讀者報料
#歡迎讀者投稿

你打開個GOOGLE MAP 就知一直都係被包圍啦

你訓左一百年??

拉佢隻艇出公海